點解男人唔小氣得?唔婆媽得?

因為女人已經小氣，已經婆媽

得，小氣婆媽係性格，無分性別，唔好畀人食住，你有權咁做

我知係可以 只係諗緊點解會有呢種社會現象 呢d係咪叫刻板印象

男人就好心咪咁小氣

性別歧視？

性別歧視，男人好慘

agger 左